她一開口臭瓜我 肥婆吃肉錯中錯

強富城嘅郭?

埋頭事業便令大家好過

邊個肥婆負皮

屎忽肚腩積野 原來老泥那麼多

好心吃肉？